究竟佢地兩個幾時玩完

剛公佈2020年取消Convertible
仲要賣多幾耐先轉款，唔通與GTR共存亡
Datsun 370Z
2009

2019

2012 Nismo

2018 Nismo

瑪莎陰蒂Gran Turismo
雖然係靚聲又NA V8

但同廠LevanteTrofeo都快過你，又先用新款V8 Twin Turbo引擎，仲話係旗艦GT實比人笑死

2007

2008 Gran Turismo S

2009 Gran Turismo MC

2011 Gran Turismo MC Stradale

兩款同期出的同級車款都已轉左N次款，佢兩個仲好似時間膠囊咁，CLS

瑪莎真係充大頭神器 08個部30萬有找

日產話冇資源做跑車 所以GTR同Fairlady Z暫時唔會有新款喎
但係明明Fairlady Z可以拎Infiniti Q60 換個樣 抬個棍波就出得

GTR成日都有資源update
新Fairlady其實係Infiniti度求奇是但執啲件再抬棍波，改少少樣已經ok

你唔好咁講 純講外型
我覺得係今日黎講仲好靚仔
真心設計好 頭燈流線夠sharp
尾燈位流線又唔過火
成個品牌敗筆係內籠
老土加柒

本來2014/5年應該會轉款

Maserati Alfirei Concept (2014)

瑪莎GT 二手唔洗三十個， 但攞去溝女做到兩球既價值

成日update囉 但係唔會有全新款
副3.8 V6已經幾盡 再上應該要轉做4.0 v8 但係唔知日產搞唔搞到
反而Fairlady應該好易搞 直接用VR30DDTT 400匹版 搞掂 除非佢堅持NA

馬莎個樣確係歷久彌新

買ghibli正，16年啲二手賣緊60萬

我就係睇完呢條片，決定唔買佢

Masarati真係越做越差宜家係得個殼叫做靚仔少少
個內籠同科技....

笑到仆街

但講真樓上07 年個樣, 到而家過左十二年, 一絲都唔覺得out仲係好入型入格

籠 w213 靚到核爆 (咁嘅價錢) - 仲要後座闊好多

科技 w213 有晒條片講冇嘅嘢都有多無少

z34唔經唔覺原來都10年
但同r35一樣,單論外觀而言放到今時今日都唔會過時
當年nissin班設計師真係好堅

其實一直有小改個樣架

係有小改下燈,鈴,鬼面罩嗰啲囉
但最緊要係佢成個設計概念,整體既構造到宜家都睇得兼打得

揸緊前期z34, 個樣重好young一d都唔似10年前車. 副NA V6 真係好正

但係佢嘅performance放到而家就未必咁襟打啦

w213直頭神車

呢d車30萬買，隨時再用多30萬維修

講呢D = =

唔好post啲冇人買嘅車